珀麗灣2座高層816呎外望海景，以528.8 萬成交

正，我都想買

幾多年前

2012 年